｛認真｝我係行山JJ，我有野講

借AC

小弟係第一次出post，如有不足希望大家體諒。

由於最近絲打LorraineC討論關於白虎山之後失蹤後，再出post好似變咗第二個人，所以我決定上星期六去睇下果道係乜嘢地方黎。因為依排比較忙，所以今日先出Post。

手繪地圖

入香園圍村嘅路牌

如果要由香園圍去白虎山行動基地，就要沿着蓮麻坑路行，行到去一個三叉口（請留意手繪地圖）。

我去到三叉口附近地方放航拍影白虎山行動基地。

咁啱係我用航拍機影緊相嘅時候，有消防車行到去白虎山條車路嘅盡頭。有消防員落車，有四個消防上咗山。

由於航拍機咁啱冇電要飛返黎，所以冇影到佢地離開嘅情況，我去都車路盡頭佢地都離開咗。行去車路盡頭時都經過行動基地。

去到車路盡頭果時會見到條山路，有牌寫會通去白虎山定壓池

山路有分叉口，直去會去定壓池，右行會去到不明基地

航拍圖（不明基地同埋定壓池）

去到定壓池附近，亦有小路可以去亦可以看見不明基地

不明基地係迷彩綠色為主色，雖然睇落好似荒廢左，不過入邊有好新嘅警察雪糕筒。

另外，條山路應該最近有人打理過，有打草同噴左殺草水嘅痕跡

以上係我今日見到嘅野，希望有人會多啲關注下，我唔想再睇到有手足失蹤。 同埋因為我淆底，冇行上不明基地嘅路，對唔住

如果有巴絲有新線索可以一齊討論下。

利申：本人熱愛生命，唔會自殺。本人一向係認真嘅人，唔會出膠post。

Push

推

push.

認真Post冇人理

P牌幫推

手足有料 做實事
但最好靠無人機去探路好過真人上去

果道干擾比較多，好難飛得底

P牌推

Tui

多謝巴打

幫你推

樓主唔好死

一個荒山野嶺啲草咁整齊

巴打好勇
希望L絲平安無事早日歸來
巴打都要好好保護自己

不明基地

不如叫班銀髮族開live 去行山

推 多謝巴打

PUSH

留名

已經好勇

push

巴打

你去嗰度時有冇覺得唔舒服？

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

P牌仔推唔郁都留名

推吓先

巴打上去又無覺得唔舒服？

我都費撚事diu你哋 但最終都係忍唔住 條LorraineC 開完post失蹤 咁又點？ 會唔會咁撚戇鳩 夜晚晚上去 但冇做足準備功夫同兩手準備？ 你信？ 真係話你戇鳩驚你嬲 隨時候教 議事論事 就算當晚佢係被失蹤咗 佢會唔會上去之前走 同咗身邊嘅人講？ 有冇諗過呢啲？ 真係忍唔住再diu多你一次

我都忍唔住屌你 L絲話佢自己唔會上去 佢只係做資料整合

巴打

唔緊要啦你哋繼續玩 我就繼續diu

多謝手足但真係要注意安全

幫推

搵部勁少少, 飛近不明行動基地睇下

P牌仔推

辛苦你啦 希望多啲人關注L絲事件同失蹤左既手足

推一推

請問巴打熟唔熟新圍軍營對上山頭？

有紅燈果座山

全石屎路 好多坪輋一帶村民成日上去散步 有咩想問？

tui

紅燈對落，向軍營方向，有無路可落山？通去邊？

嘩繼續屌講撚到好撚大牌頭咁喎 睇過？

軍徽係馬頭嶺 去軍營係40度嘅斜坡 全部生哂草 一直沿主徑行就落到山 山腳都係民用嘢 鐵倉村屋之類
犀牛望月左邊H型既係新圍大嶺靶場 基本上無乜建設 一個草地公園咁 夜晚假日好多人放狗/玩爬山單車

建議組隊行動，一個人太危險！

其實我當日嘅疑惑係：

消防員上山個乜？係航拍機見到佢地去咗定壓池方向行去，有冇巴打做消防可以解釋吓？

點解荒廢左好耐嘅建築物會有啲新嘅警察雪糕筒？

所以我覺得除咗白虎山行動基地之外，都可以留意吓佢附近嘅建築物。
如果有巴絲留意到上面嘅有其他疑點，都可以提出。

邊部抗干擾能力比較好？我用開Mavic air

有組隊，我一個人真係唔敢去

你哋開埋啲on 9post 見到唔鍾意咪diu 吹撚脹？

好勇

咁多字都唔撚知你想表達乜鳩

開得post就已經楊左

721 811 831 929 101

推！

推有用post

屌 公海大撚把無謂post

巴打 萬事小心

贈返你個名比你

低汁

巴打好勇 幫推

辛苦晒你喇巴打

好爆wo, 果幾架車入面隨時唔係消防員

咁夜晚果盞紅色燈，係軍徽位置？因我印象中軍徽果個位係無燈，更莫講係夜晚仲著住、離遠都見到嘅光度

我理

我可唔可以同你組隊一齊行？

手足be water

將個控制器改做火星人天線 就會訊號勁d

P牌照推

push
隨時果度用嚟放失蹤人口

小心 驚開左post 會派多啲狗附近伏

多謝巴打 幫手推

推唔郁都照推

樓主要好好保護自己

玩命

法科人一陣會話你被對家操控緊

今日輕輕一推，希望多啲人睇到

留名+推
清 be safe be water

樓主好人一生平安

小心呀巴打

冇可能

推下先

P plate tui tui

Pish

用埋VPN保平安

得閒要上水報平安

up

樓主已三日無上水？

幾鬼擔心你